連登係咪比人攻擊?

有冇巴絲同我一樣要撞好耐先入到黎

要LOAD好耐先有反應

same, 通知功能死埋

好撚lag

支那攻擊

終於用到

係，但得今晚有活動，而家攻擊做咩

多數係被人攻擊，時上到時上不到

係，上網頁版了